秋天該很好 你若尚在場 好掛住你

唔係好敢聽哥哥嘅春夏秋冬
一聽就會諗已經過咗身嘅嫲嫲
情緒就會失控 眼淚不自覺地流

一年啦 我成日係到諗如果你仲係我身邊就好啦
你講過你好鐘意秋天 因為我係秋天出世
依家啱啱秋天 呢種夜晚真係好易就會諗你

試聽埋kolor首燈芯